# UM_MyS <img src="./img/banner.png" alt="alt text" width="150">



Código de la cátedra de Modelos y Simulación - Universidad de Mendoza, subsede San Rafael - Facultad de Ingeniería - Ingeniería en Informática

Nota:
Paquetes necesarios (quizás no suficientes... avisar!) para correr los códigos:

`pandas seaborn sympy beautifulsoup4 lxml html5lib tables pint pillow`
